hktv mall買到美心月餅 代表咩

代表有人喺hktv mall賣美心月餅

代表藍店俾錢hktvmall 賺

代表你個po開得好差，再諗過啦

代表hktvmall都係中立撚

賺錢無分藍黃

代表你地肯買光時未

俾錯負皮sor

竟然仲有貨 以為肺炎個單銷哂

係淘寶有賣。賣左幾萬盒

Hktv 藍店

買唔買係你決定，on9仔